其實個對話會想點 一次過問哂之後答?

辯論比賽?

揀岩咪答囉